求下大家！！咁多手足被自殺，就住美國人咪關注香港，做下國際文宣好冇

難得好機會俾美國人知道我地好多人被自殺，大家一人一句出多d力，努力翻譯成英文做文宣

好撚多手足都係831被自殺架

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。
你信唔信？

推